林鄭月娥記者會內容整合（中英文對照版）

中：梳

英：sor

翻譯完畢

講咁耐五大訴求都做唔到